正式宣布,左膠=獨裁國家最強守衛

以各種道德高地藉口守護各個獨裁國家
話佢地係獨裁國家最強守衛真係一D都唔過份

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

仲要惡意中傷顛倒是非黑白

0-0

左膠即敵人

Twitter好多白左